---
ID: 262573
post_title: 浅浅？！
author: 南 靖男
post_date: 2004-10-11 23:43:04
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/10/262573
published: true
---
<!--more-->浅浅去相亲，第一次，结果碰见一个查户口的。小姐脾气一发，闪人。
结果没法回家交差，只好一个人晃荡，最后就坐进网吧了。
听了半天才弄明白是怎么一回事，正慢慢的顺着她意思劝着。
结果 Easion 过来问了问键盘和显示的问题，我翻了会代码。
这边小姐又脾气来了，怪我不听她说心事。哎～～～
说到十点，肚子饿了，自然提到最爱的火锅。
我蛮想说，我请你吃啊。一直没说出去。
丫头说，如果不用我花钱我就会更开心。
我还在想当然的回话，马上碰了一下鼻子。
于是乎，差点变成朽木的本人终于说出火锅来。

p.s. 被拉进 QQ 游戏玩泡泡龙，极度的水。
一个叫橙子的和我们一队，感觉怪怪的。
末了，才知道，橙子和柚子当然是一家的，呵呵。